覺唔覺青豆係最仆街嘅食物

一碟幾好食嘅餸加咗青豆就變咗屎
青豆

青豆

食屎好過食青豆

D草腥味諗起都想嘔 再吐落地下踩佢幾腳

送去外太空算啦 一陣啲味散發曬出嚟

零食青豆好味

有冇食過燘豆飯 正到仆街

好好味

自家製蛋炒頹飯冇青豆或三色豆唔成事，果d精華嚟

你話我呀？

就係你呀

芫茜先係

覺唔覺得啲人走豆
或者係餸整走啲頭好on9

聽過有人叫"走豆走配菜"
個廚應該會笑尻佢

好中意吞你落肚

臭茜

雜豆

青豆蓉好好味

雜豆係揀飲擇食嘅指標

有啲人唔中意茄子、西芹，但好確實形容出佢有浸咩味所以點解唔食

但雜豆嘅人永遠：唔食咪唔食

芥末青豆

得炸係好味

屌你，青豆陣青草味真係好難頂

除咗垃圾青豆我真係乜都食我係好孩子

手一月

翠玉瓜陣草青味仲勁喎

利申: 青豆消滅者 沙律bar一個人狂啪青豆

鐘意食青豆既人其實係咪有咩心理障礙或者童年陰影

屌仲要成日逐粒逐粒𢳂出嚟

屌衰得過粟米？
屌一碗正正常常嘅麵
一落左粟米

雖然青豆我都唔食嘅

粟米ok喎

勁煩

青豆呢D狗糧都有人食

大佬級

接受到西芹莞茜
但好憎食青豆

青豆不知幾好食

青豆/三色豆

粟米正正常常既食物
急凍完都難免變左狗屎

三色椒

係急凍果d青豆先難食 荷蘭豆果d都冇乜野

西芹

agger